雖然你地不停踩班女，但去麥記班連登女問心我可以

好過去自己搵五姑娘，歡迎絲打pm我

巴打你咁樣講嘢
好難有女想做你女朋喎